知唔知蕭sir會唔會係監獄開補習班？ 收幾多枝煙一堂？

係wo 監躉都可以考dse
今鋪燒sir仲唔開拓埋入面既獨市生意

一定成個倉最多煙

証明之前補佢個D真係堅料

中題係百份百.

佢返出來應該仲有大茶飯食

外國d超級黑客，通常坐完比政府招攬

教育局諗諗

親身去開拓市場

會唔會勁到沖涼唔洗怕跌「番間」

人哋叫蕭志勇喎，勇仔喎

蕭源拎A秘訣

成個倉考試拎A

佢老母幾正

識食喎

驅風

棋靈王啲fd

應該判佢做社會服務令

幾百個鐘，然後要佢去學校教人考DSE。

咁會對社會更加有益。

義工,小心水你話個題 考維他奶

咁入去考評局印試卷。

會唔會好多人專登入冊上佢堂架。

黑同白都俾佢撈哂

全倉人今堂補習費